終於唔洗等

係ig見到佢同佢條仔影左張相
我終於失戀啦
唔洗再等佢

只係想講出黎 暗戀左佢六年 最後只係做兵仔
付出真心 都係唔夠其他人玩

巴打 唔好再去等人啦 放低佢啦 因為主角永遠都唔會係你

因為你只會係兵 唔好學我這樣on99 浪費左六年 拒絕左其他人 就係希望有機會同佢一齊 早d放手 人生會唔同 不要像我這樣on999

做咩啫你

自己安慰自己

#[joyce]#fatc 死火啦 自言自語

原本都唔諗住開post 但真係唔知搵邊個講 … 唔講出黎我驚我會忍唔住

你都冇同佢一齊過，失咩戀啫